[刺撚入] 出局後大家諗住撐勇定騎？

出局已成定局

正評 勇
負評 騎

我都撐返勇 雖然整傷我地可愛

不過個人黎講仲唔鍾意foj

勇

總之唔想FOJ拎